{
    "2025": {
        "January": [
            {
                "date": "2025-01-01",
                "saints": [
                    "Saint Marie"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Jour de l'an"
                ],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl fin"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-01-02",
                "saints": [
                    "Saint Basile"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl fin"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-01-03",
                "saints": [
                    "Sainte Genevi\u00e8ve"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl fin"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-01-04",
                "saints": [
                    "Saint Odilon"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl fin"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-01-05",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9douard - \u00c9piphanie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl fin"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-01-06",
                "saints": [
                    "Saint M\u00e9laine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl fin"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-01-07",
                "saints": [
                    "Saint Raymond - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-08",
                "saints": [
                    "Saint Lucien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-09",
                "saints": [
                    "Sainte Alix"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-10",
                "saints": [
                    "Saint Guillaume"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-11",
                "saints": [
                    "Saint Paulin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-12",
                "saints": [
                    "Sainte Tatiana"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-13",
                "saints": [
                    "Saint Yvette - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-14",
                "saints": [
                    "Saint Nina"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-15",
                "saints": [
                    "Saint R\u00e9mi"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-16",
                "saints": [
                    "Saint Marcel"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-17",
                "saints": [
                    "Saint Antoine le Grand - Saint Roseline"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-18",
                "saints": [
                    "Sainte Prisca"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-19",
                "saints": [
                    "Saint Marius"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-20",
                "saints": [
                    "Saint S\u00e9bastien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-21",
                "saints": [
                    "Sainte Agn\u00e8s - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-22",
                "saints": [
                    "Saint Vincent"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-23",
                "saints": [
                    "Saint Barnard"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-24",
                "saints": [
                    "Saint Fran\u00e7ois de Sales"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-25",
                "saints": [
                    "Conversion de Saint Paul"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-26",
                "saints": [
                    "Saint Paule"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-27",
                "saints": [
                    "Sainte Ang\u00e8le M\u00e9rici"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-28",
                "saints": [
                    "Saint Thomas d'Aquin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-29",
                "saints": [
                    "Saint Gildas - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-30",
                "saints": [
                    "Sainte Martine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-01-31",
                "saints": [
                    "Saint Marcelle"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "February": [
            {
                "date": "2025-02-01",
                "saints": [
                    "Sainte Ella"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-02",
                "saints": [
                    "Chandeleur - Pr\u00e9sentation du Seigueur"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-03",
                "saints": [
                    "Saint Blaise"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-04",
                "saints": [
                    "Saint Andr\u00e9 Corsini - Sainte V\u00e9ronique"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-05",
                "saints": [
                    "Sainte Agathe - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-06",
                "saints": [
                    "Saint Gaston"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-07",
                "saints": [
                    "Sainte Eug\u00e9nie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-02-08",
                "saints": [
                    "Saint Jean de Matha - Sainte Jacqueline"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-09",
                "saints": [
                    "Sainte Apolline"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-10",
                "saints": [
                    "Sainte Scholastique - Saint Arnaud"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-11",
                "saints": [
                    "Notre-Dame de Lourdes"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-12",
                "saints": [
                    "Saint F\u00e9lix - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-13",
                "saints": [
                    "Sainte B\u00e9atrice"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-14",
                "saints": [
                    "Saint Valentin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-02-15",
                "saints": [
                    "Saint Claude la Colombi\u00e8re"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-16",
                "saints": [
                    "Sainte Julienne"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-17",
                "saints": [
                    "Saint Alexis"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-18",
                "saints": [
                    "Sainte Bernadette"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-19",
                "saints": [
                    "Saint Gabin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-20",
                "saints": [
                    "Saint Aim\u00e9e - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-21",
                "saints": [
                    "Saint Pierre Damien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-02-22",
                "saints": [
                    "Saint Isabelle"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-02-23",
                "saints": [
                    "Saint Polycarpe - Saint Lazare"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone A",
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-02-24",
                "saints": [
                    "Saint Modeste"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-02-25",
                "saints": [
                    "Saint Rom\u00e9o"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-02-26",
                "saints": [
                    "Saint Nestor"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-02-27",
                "saints": [
                    "Sainte Honorine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-02-28",
                "saints": [
                    "Saint Romain - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            }
        ],
        "March": [
            {
                "date": "2025-03-01",
                "saints": [
                    "Saint Aubin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-03-02",
                "saints": [
                    "Sainte Agn\u00e8s de Boh\u00e8me - Saint Charles le Bon"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone B",
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-03-03",
                "saints": [
                    "Saint Gu\u00e9nol\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-04",
                "saints": [
                    "Saint Casimir - Mardi Gras"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-05",
                "saints": [
                    "Saint Olive"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-06",
                "saints": [
                    "Sainte Colette - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-07",
                "saints": [
                    "Sainte F\u00e9licit\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-08",
                "saints": [
                    "Saint Jean de Dieu"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-09",
                "saints": [
                    "Sainte Fran\u00e7oise Romaine -Car\u00eame"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'Hiver Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-03-10",
                "saints": [
                    "Saint Vivien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-11",
                "saints": [
                    "Sainte Rosine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-12",
                "saints": [
                    "Saint Justine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-13",
                "saints": [
                    "Sainte Euphrasie - Saint Rodrigue"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-14",
                "saints": [
                    "Sainte Mathilde - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-15",
                "saints": [
                    "Sainte Louise de Marillac"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-16",
                "saints": [
                    "Sainte B\u00e9n\u00e9dicte"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-17",
                "saints": [
                    "Saint Patrick"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-18",
                "saints": [
                    "Saint Cyrille"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-19",
                "saints": [
                    "Saint Joseph"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-20",
                "saints": [
                    "Saint Herbert - Printemps"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-21",
                "saints": [
                    "Sainte Cl\u00e9mence"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-22",
                "saints": [
                    "Sainte L\u00e9a - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-23",
                "saints": [
                    "Saint Victorien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-24",
                "saints": [
                    "Sainte Catherine de Su\u00e8de"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-25",
                "saints": [
                    "Annonciation"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-26",
                "saints": [
                    "Saint Larissa"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-27",
                "saints": [
                    "Saint Habib - Mi-Car\u00eame"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-28",
                "saints": [
                    "Saint Gontran"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-29",
                "saints": [
                    "Sainte Gladys - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-30",
                "saints": [
                    "Saint Am\u00e9d\u00e9e"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-03-31",
                "saints": [
                    "Saint Benjamin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "April": [
            {
                "date": "2025-04-01",
                "saints": [
                    "Saint Hugues"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-04-02",
                "saints": [
                    "Sainte Sandrine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-04-03",
                "saints": [
                    "Saint Richard"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-04-04",
                "saints": [
                    "Sainte Isidore"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-04-05",
                "saints": [
                    "Sainte Ir\u00e8ne - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-06",
                "saints": [
                    "Saint Marcelin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-07",
                "saints": [
                    "Saint Jean-Baptiste de la Salle"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-08",
                "saints": [
                    "Saint Jules"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-09",
                "saints": [
                    "Saint Gautier"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-10",
                "saints": [
                    "Saint Fulbert"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-11",
                "saints": [
                    "Saint Stanislas"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A"
                ],
                "zone": "A"
            },
            {
                "date": "2025-04-12",
                "saints": [
                    "Saint Jules"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-13",
                "saints": [
                    "Sainte Ida - Rameaux - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-14",
                "saints": [
                    "Sainte Maxime"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-15",
                "saints": [
                    "Sainte Anastasie - Saint Patern"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-16",
                "saints": [
                    "Saint Beno\u00eet-Joseph"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-17",
                "saints": [
                    "Saint Anicet"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-18",
                "saints": [
                    "Sainte Parfait"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B"
                ],
                "zone": "A, B"
            },
            {
                "date": "2025-04-19",
                "saints": [
                    "Sainte Emma"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-20",
                "saints": [
                    "Sainte Odette - P\u00e2ques"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-21",
                "saints": [
                    "Saint Anselme - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Lundi de P\u00e2ques"
                ],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone A",
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-22",
                "saints": [
                    "Sainte Alexandre"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-23",
                "saints": [
                    "Saint Georges"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-24",
                "saints": [
                    "Saint Fid\u00e8le"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-25",
                "saints": [
                    "Saint Marc"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-26",
                "saints": [
                    "Sainte Alida"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-27",
                "saints": [
                    "Sainte Zita - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-28",
                "saints": [
                    "Sainte Val\u00e9rie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone B",
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "B, C"
            },
            {
                "date": "2025-04-29",
                "saints": [
                    "Sainte Catherine de Sienne"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-04-30",
                "saints": [
                    "Saint Robert"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            }
        ],
        "May": [
            {
                "date": "2025-05-01",
                "saints": [
                    "Saint J\u00e9r\u00e9mie"
                ],
                "jours_feries": [
                    "F\u00eate du Travail"
                ],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-05-02",
                "saints": [
                    "Saint Athanase - Saint Boris"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-05-03",
                "saints": [
                    "Saint Philippe et Saint Jacques"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-05-04",
                "saints": [
                    "Saint Sylvain - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-05-05",
                "saints": [
                    "Saint Judith"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de Printemps Zone C"
                ],
                "zone": "C"
            },
            {
                "date": "2025-05-06",
                "saints": [
                    "Sainte Prudence"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-07",
                "saints": [
                    "Sainte Gis\u00e8le"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-08",
                "saints": [
                    "Saint Michel"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Victoire 1945"
                ],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-09",
                "saints": [
                    "Saint Pac\u00f4me"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-10",
                "saints": [
                    "Saint Solange"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-11",
                "saints": [
                    "Sainte Estelle"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-12",
                "saints": [
                    "Saint Achille - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-13",
                "saints": [
                    "Sainte Rolande"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-14",
                "saints": [
                    "Saint Matthias"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-15",
                "saints": [
                    "Saint Denise"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-16",
                "saints": [
                    "Saint Honor\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-17",
                "saints": [
                    "Saint Pascal"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-18",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9ric"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-19",
                "saints": [
                    "Saint Yves"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-20",
                "saints": [
                    "Saint Bernardin - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-21",
                "saints": [
                    "Saint Constantin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-22",
                "saints": [
                    "Sainte \u00c9milie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-23",
                "saints": [
                    "Saint Didier"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-24",
                "saints": [
                    "Saint Donatien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-25",
                "saints": [
                    "Sainte Sophie - F\u00eate des M\u00e8res"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-26",
                "saints": [
                    "Saint B\u00e9renger"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-27",
                "saints": [
                    "Saint Augustin - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-28",
                "saints": [
                    "Saint Germain"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-29",
                "saints": [
                    "Saint Ursule"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Ascension"
                ],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-30",
                "saints": [
                    "Saint Ferdinand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-05-31",
                "saints": [
                    "Visitation de la Vierge Marie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "June": [
            {
                "date": "2025-06-01",
                "saints": [
                    "Saint Justin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-02",
                "saints": [
                    "Saint Blandine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-03",
                "saints": [
                    "Saint K\u00e9vin - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-04",
                "saints": [
                    "Sainte Clotilde"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-05",
                "saints": [
                    "Saint Igor"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-06",
                "saints": [
                    "Saint Norbert"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-07",
                "saints": [
                    "Saint Gilbert"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-08",
                "saints": [
                    "Saint M\u00e9dard - Pentec\u00f4te"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-09",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9phrem - Saint Diane"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Lundi de Pentec\u00f4te"
                ],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-10",
                "saints": [
                    "Saint Landry"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-11",
                "saints": [
                    "Saint Barnab\u00e9 - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-12",
                "saints": [
                    "Saint Guy"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-13",
                "saints": [
                    "Saint Antoine de Padoue"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-14",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9lis\u00e9e"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-15",
                "saints": [
                    "Saint Germaine -F\u00eate des P\u00e9res"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-16",
                "saints": [
                    "Saint Jean-Fran\u00e7ois R\u00e9gis"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-17",
                "saints": [
                    "Saint Herv\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-18",
                "saints": [
                    "Saint L\u00e9once - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-19",
                "saints": [
                    "Saint Romuald"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-20",
                "saints": [
                    "Saint Sylv\u00e8re"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-21",
                "saints": [
                    "Saint Louis de Gonzague - Saint Alo\u00efs - Saint Rodolphe - \u00c9T\u00c9 - F\u00eate de la musique"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-22",
                "saints": [
                    "Saint Alban - F\u00eate de Dieu"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-23",
                "saints": [
                    "Saint Audrey"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-24",
                "saints": [
                    "Saint Jean-Baptiste"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-25",
                "saints": [
                    "Saint Prosper - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-26",
                "saints": [
                    "Saint Anthelme"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-27",
                "saints": [
                    "Saint Fernand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-28",
                "saints": [
                    "Saint Ir\u00e9n\u00e9e"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-29",
                "saints": [
                    "Saint Pierre et Saint Paul"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-06-30",
                "saints": [
                    "Saint Martial"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "July": [
            {
                "date": "2025-07-01",
                "saints": [
                    "Saint Thierry"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-07-02",
                "saints": [
                    "Sainte Martinien - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-07-03",
                "saints": [
                    "Saint Thomas"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-07-04",
                "saints": [
                    "Saint Florent"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-07-05",
                "saints": [
                    "Saint Antoine-Marie Zaccaria"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-06",
                "saints": [
                    "Sainte Mariette Goretti"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-07",
                "saints": [
                    "Saint Raoul"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-08",
                "saints": [
                    "Saint Thibault"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-09",
                "saints": [
                    "Sainte Amandine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-10",
                "saints": [
                    "Saint Ulrich - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-11",
                "saints": [
                    "Saint Beno\u00eet"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-12",
                "saints": [
                    "Saint Olivier"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-13",
                "saints": [
                    "Saint Henri - Saint Jo\u00ebl"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-14",
                "saints": [
                    "Saint Camille de Lellis"
                ],
                "jours_feries": [
                    "F\u00eate nationale"
                ],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-15",
                "saints": [
                    "Saint Donald"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-16",
                "saints": [
                    "Notre-Dame du Mont Carmel"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-17",
                "saints": [
                    "Sainte Charlotte"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-18",
                "saints": [
                    "Saint Fr\u00e9d\u00e9ric - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-19",
                "saints": [
                    "Saint Ars\u00e8ne"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-20",
                "saints": [
                    "Sainte Marina"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-21",
                "saints": [
                    "Saint Victor"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-22",
                "saints": [
                    "Sainte Marie-Madeleine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-23",
                "saints": [
                    "Sainte Brigitte"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-24",
                "saints": [
                    "Saint Christine - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-25",
                "saints": [
                    "Saint Jacques le Majeur"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-26",
                "saints": [
                    "Sainte Anne - Saint Joachim"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-27",
                "saints": [
                    "Saint Nathalie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-28",
                "saints": [
                    "Saint Samson"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-29",
                "saints": [
                    "Sainte Marthe"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-30",
                "saints": [
                    "Saint Juliette"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-07-31",
                "saints": [
                    "Saint Ignace de Loyola"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            }
        ],
        "August": [
            {
                "date": "2025-08-01",
                "saints": [
                    "Saint Alphonse-Marie - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-02",
                "saints": [
                    "Saint Julien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-03",
                "saints": [
                    "Saint Lydie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-04",
                "saints": [
                    "Saint Jean-Marie Vianney"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-05",
                "saints": [
                    "Saint Abel"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-06",
                "saints": [
                    "Transfiguration"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-07",
                "saints": [
                    "Saint Ga\u00e9tan"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-08",
                "saints": [
                    "Saint Dominique"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-09",
                "saints": [
                    "Saint Amour - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-10",
                "saints": [
                    "Saint Laurent"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-11",
                "saints": [
                    "Sainte Claire"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-12",
                "saints": [
                    "Sainte Clarisse"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-13",
                "saints": [
                    "Saint Hippolyte"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-14",
                "saints": [
                    "Saint Evrard"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-15",
                "saints": [
                    "Assomption de la Vierge Marie"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Assomption"
                ],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-16",
                "saints": [
                    "Saint Armel - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-17",
                "saints": [
                    "Saint Hyacinthe"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-18",
                "saints": [
                    "Sainte H\u00e9l\u00e8ne"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-19",
                "saints": [
                    "Saint Jean Eudes"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-20",
                "saints": [
                    "Saint Bernard"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-21",
                "saints": [
                    "Saint Christophe"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-22",
                "saints": [
                    "Sainte Marie Reine - Saint Fabrice"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-23",
                "saints": [
                    "Sainte Rose de Lima - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-24",
                "saints": [
                    "Saint Barth\u00e9l\u00e9my"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-25",
                "saints": [
                    "Saint Louis"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-26",
                "saints": [
                    "Saint C\u00e9saire - Sainte Natacha"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-27",
                "saints": [
                    "Sainte Monique"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-28",
                "saints": [
                    "Saint Augustin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-29",
                "saints": [
                    "Saint Jean-Baptiste (D\u00e9collation) - Saint Sabine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-30",
                "saints": [
                    "Saint Fiacre"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-08-31",
                "saints": [
                    "Saint Aristide - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            }
        ],
        "September": [
            {
                "date": "2025-09-01",
                "saints": [
                    "Saint Gilles"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances d'\u00c9t\u00e9"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-09-02",
                "saints": [
                    "Sainte Ingrid"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-03",
                "saints": [
                    "Saint Gr\u00e9goire le Grand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-04",
                "saints": [
                    "Saint Mo\u00efse - Saint Rosalie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-05",
                "saints": [
                    "Saint Laurent Justinien - Saint Ra\u00efssa"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-06",
                "saints": [
                    "Saint Bertrand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-07",
                "saints": [
                    "Saint Cloud - Sainte Reine - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-08",
                "saints": [
                    "Nativit\u00e9 de la Vierge Marie - Saint Adrien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-09",
                "saints": [
                    "Saint Alain"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-10",
                "saints": [
                    "Saint In\u00e8s Takeya"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-11",
                "saints": [
                    "Saint Adelphe"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-12",
                "saints": [
                    "Saint Apollinaire"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-13",
                "saints": [
                    "Saint Aim\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-14",
                "saints": [
                    "Saint Croix - Saint Cyprien - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-15",
                "saints": [
                    "Saint Roland"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-16",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9dith"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-17",
                "saints": [
                    "Saint Renaud"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-18",
                "saints": [
                    "Saint Joseph de Cupertino - Sainte Nad\u00e8ge"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-19",
                "saints": [
                    "Saint Janvier - Saint Emilie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-20",
                "saints": [
                    "Saint Andr\u00e9 Kim - Saint Davy"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-21",
                "saints": [
                    "Saint Matthieu - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-22",
                "saints": [
                    "Saint Maurice - Automne"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-23",
                "saints": [
                    "Saint Constant"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-24",
                "saints": [
                    "Sainte Th\u00e8cle"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-25",
                "saints": [
                    "Saint Hermann"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-26",
                "saints": [
                    "Saint C\u00f4me et Saint Damien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-27",
                "saints": [
                    "Saint Vincent de Paul"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-28",
                "saints": [
                    "Saint Venceslas"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-29",
                "saints": [
                    "Saint Michel"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-09-30",
                "saints": [
                    "Saint J\u00e9r\u00f4me - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "October": [
            {
                "date": "2025-10-01",
                "saints": [
                    "Sainte Th\u00e9r\u00e8se de l'Enfant J\u00e9sus"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-02",
                "saints": [
                    "Saints Anges Gardiens - Saint L\u00e9ger"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-03",
                "saints": [
                    "Saint G\u00e9rard"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-04",
                "saints": [
                    "Saint Fran\u00e7ois d'Assise"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-05",
                "saints": [
                    "Sainte Fleur"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-06",
                "saints": [
                    "Saint Bruno"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-07",
                "saints": [
                    "Notre-Dame du Rosaire - Saint Serge - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-08",
                "saints": [
                    "Saint P\u00e9lagie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-09",
                "saints": [
                    "Saint Denis"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-10",
                "saints": [
                    "Saint Ghislain"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-11",
                "saints": [
                    "Saint Firmin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-12",
                "saints": [
                    "Saint Wilfried"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-13",
                "saints": [
                    "Saint G\u00e9raud - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-14",
                "saints": [
                    "Saint Juste"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-15",
                "saints": [
                    "Sainte Th\u00e9r\u00e8se d'Avila"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-16",
                "saints": [
                    "Sainte Marguerite-Marie - Saint Edwige"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-17",
                "saints": [
                    "Saint Ignace d'Antioche - Saint Baudoin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-18",
                "saints": [
                    "Saint Luc"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-19",
                "saints": [
                    "Saint Ren\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-20",
                "saints": [
                    "Sainte Adeline"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-21",
                "saints": [
                    "Sainte C\u00e9line - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-22",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9lodie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-23",
                "saints": [
                    "Saint Jean de Capistran"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-24",
                "saints": [
                    "Saint Florentin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-25",
                "saints": [
                    "Saint Cr\u00e9pin et Cr\u00e9pinien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-26",
                "saints": [
                    "Saint Dimitri"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-27",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9meline"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-28",
                "saints": [
                    "Saint Simon et Saint Jude"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-29",
                "saints": [
                    "Saint Narcisse - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-30",
                "saints": [
                    "Sainte Bienvenue"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-10-31",
                "saints": [
                    "Saint Quentin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "November": [
            {
                "date": "2025-11-01",
                "saints": [
                    "Toussaint est la f\u00eate de tous les saints"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Toussaint"
                ],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-02",
                "saints": [
                    "Comm\u00e9moration des fid\u00e8les d\u00e9funts"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-03",
                "saints": [
                    "Saint Hubert"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-04",
                "saints": [
                    "Saint Charles Borrom\u00e9e"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-05",
                "saints": [
                    "Saint Sylvie - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-06",
                "saints": [
                    "Saint L\u00e9onard - Saint Bertille"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-07",
                "saints": [
                    "Saint Ernest - Sainte Carine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-08",
                "saints": [
                    "Saint Geoffroy"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-09",
                "saints": [
                    "Saint Th\u00e9odore"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-10",
                "saints": [
                    "Saint L\u00e9on le Grand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-11",
                "saints": [
                    "Saint Martin"
                ],
                "jours_feries": [
                    "Armistice"
                ],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-12",
                "saints": [
                    "Saint Christian - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-13",
                "saints": [
                    "Saint Brice"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-14",
                "saints": [
                    "Saint Sidoine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-15",
                "saints": [
                    "Saint Albert le Grand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-16",
                "saints": [
                    "Sainte Marguerite d'\u00c9cosse"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-17",
                "saints": [
                    "Sainte \u00c9lisabeth de Hongrie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-18",
                "saints": [
                    "D\u00e9dicace des basiliques de Saint Pierre et Saint Paul - Saint Pierre et Saint Paul, Saint Aube"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-19",
                "saints": [
                    "Saint Tanguy"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-20",
                "saints": [
                    "Saint Edmond - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-21",
                "saints": [
                    "Pr\u00e9sentation de Marie - Saint Dimitri"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-22",
                "saints": [
                    "Sainte C\u00e9cile"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-23",
                "saints": [
                    "Saint Cl\u00e9ment"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-24",
                "saints": [
                    "Saint Chrysogone - Sainte Flora"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-25",
                "saints": [
                    "Sainte Catherine d'Alexandrie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-26",
                "saints": [
                    "Saint Delphine"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-27",
                "saints": [
                    "Saint S\u00e9verin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-28",
                "saints": [
                    "Saint Jacques de la Marche - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-29",
                "saints": [
                    "Saint Saturnin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-11-30",
                "saints": [
                    "Saint Andr\u00e9"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            }
        ],
        "December": [
            {
                "date": "2025-12-01",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9loi - Sainte Florence"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-02",
                "saints": [
                    "Sainte Viviane"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-03",
                "saints": [
                    "Saint Fran\u00e7ois-Xavier"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-04",
                "saints": [
                    "Sainte Barbara"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-05",
                "saints": [
                    "Saint G\u00e9rald - \ud83c\udf15"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-06",
                "saints": [
                    "Saint Nicolas"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-07",
                "saints": [
                    "Saint Ambroise"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-08",
                "saints": [
                    "Immacul\u00e9e Conception"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-09",
                "saints": [
                    "Saint Pierre Fourier"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-10",
                "saints": [
                    "Saint Romaric"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-11",
                "saints": [
                    "Saint Daniel - \ud83c\udf17"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-12",
                "saints": [
                    "Saint Corentin"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-13",
                "saints": [
                    "Sainte Lucie"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-14",
                "saints": [
                    "Saint Jean de la Croix - Sainte Odile"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-15",
                "saints": [
                    "Saint Ninon"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-16",
                "saints": [
                    "Sainte Ad\u00e9la\u00efde - Sainte Alice"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-17",
                "saints": [
                    "Saint Ga\u00ebl"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-18",
                "saints": [
                    "Saint Gatien"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-19",
                "saints": [
                    "Saint Urbain"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [],
                "zone": null
            },
            {
                "date": "2025-12-20",
                "saints": [
                    "Saint Th\u00e9ophile - \ud83c\udf11"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-21",
                "saints": [
                    "Saint Pierre Canisius"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-22",
                "saints": [
                    "Saint Fran\u00e7oise-Xavi\u00e8re - Hiver"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-23",
                "saints": [
                    "Saint Armand"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-24",
                "saints": [
                    "Sainte Ad\u00e8le"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-25",
                "saints": [
                    "Nativit\u00e9 de J\u00e9sus"
                ],
                "jours_feries": [
                    "No\u00ebl"
                ],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-26",
                "saints": [
                    "Saint \u00c9tienne"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-27",
                "saints": [
                    "Saint Jean l'\u00c9vang\u00e9liste - \ud83c\udf13"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-28",
                "saints": [
                    "Saints Innocents"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-29",
                "saints": [
                    "Saint Thomas Becket - Saint David"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-30",
                "saints": [
                    "Saint Roger"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            },
            {
                "date": "2025-12-31",
                "saints": [
                    "Saint Sylvestre"
                ],
                "jours_feries": [],
                "vacances": [
                    "Vacances de No\u00ebl d\u00e9but"
                ],
                "zone": "A, B, C"
            }
        ]
    }
}